黑人女星Lashana Lynch確認為下一任007

近日爆出驚人消息，黑人女星Lashana Lynch於訪問中自爆自己是下一任007，此特務經典將首次由黑人兼女人擔任。

據報道指，Lashana在《007：生死有時》飾演的Nomi，在占士邦退隱後，接替了007的特務代號，而《Harper’s Bazaar》在官方網站就指：「Lashana Lynch成為史上第一個黑人女性007。」

更多內文

本身007 sell既係個種英國紳士風
kingsman都係食呢條水喉
為左政治正確而去溝淡其他文化既特色真係好令人遺憾

但張圖唔見Lashana Lynch係到

於是007無人睇, 之後D FANS全部轉去睇KINGSMAN既西裝白人

然後kingsman開始引入黑人變性女特務

變queenswoman

Queens woman有嚴重物化女性，要叫live matter black

“No Time to Die” picks up with Daniel Craig’s eponymous secret agent living in exile in Jamaica, and in his absence Lynch’s Nomi assumes the 007 moniker.

其實佢唔係做主角，只係上集James Bond 退休用佢個代號，今集都係James Bond 主角...

留名等睇票房仆直

利申：鍾意michael jordan

拍完自己睇啦多謝

此007不是007
叫政治正確 食屎啦 唔洗指意我會入場睇 屌你老母 仆街政治正確

007: Chickenfinger

007: License to steal

癡線 紳士 靚女 跑車 呢d 無左拍咩007
男人浪漫黎架嗎

唔係白人男性, 英國口音, 我唔會睇
唔好侮辱007